有冇人討論下曾蔭權，權權？

第3年有64.5%支持率
2019年尾 佢上訴得直
正宗香港仔
推行政改
屌柒菲律賓 紅色旅遊警示
唔聽中共話 最後比中共攻擊
推黃仁龍上位

樓價問題係佢敗筆

雙非 跨境學童
佢先係搞到香港咁既罪魁禍首

香港特首應該向外唔係向內

依d關唔關死老野事？

當時細又未留意時事

林鄭一開波有63都癲啦
香港人有錢搵咪滿意

根本係維尼指使
只係冇人敢屌維尼

高鐵 港珠澳 深圳灣 新政府總部等等
10大gay建，拆天星皇后碼頭嗰啲都係佢任內嘅「傑作」

唔係得40%咩

你張圖講既

佢應該係咁多個特首入面最好嗰個

男人做野正氣啲

果陣係私院生意唔好 為左救私院賺過少少錢就整雙非 100%曾蔭權

個陣大家認同自己係中國人
佢就返當時民意

佢任內係香港人對中國最有認同感
認中國人多過香港人

係wo

維尼登基嗰陣佢落咗台喇喎
佢做嗰陣個阿頭叫糊撚塗溫鳩寶

關689事
當年係689明知雙非法律漏洞存在下
暪住香港人做自由行之父
雙非先有關可衝
雙非無聲無色由紙上漏洞變成實體問題

唔好玩啦
10年反高鐵一樣搞到慶烚烚

曾蔭權絕對香港第一人

推高樓價同自由行,各有各好
宏觀睇可能係好事

公器私用,用特首個名幫身邊人搵著數
個人缺點,罪不致死

貪污,比人砌生豬肉

任內做得幾好
睇返賤婦狼英,連人都唔係

你呢個角度睇有其合理性 689都有責任堵塞呢個漏洞
但一開始本來就唔應該比人落黎生仔賺錢 錢唔是咁賺的

啱 算係頂住唔少中共壓力

麻煩呢個post的人

唔知道當時世道,行情,社會環境,唔好亂出聲講野

維尼2008年做國家副主席已經係掌管事務
曾蔭權先忽然撞邪咁
怠政，兼縱容雙非衝關
咁橫蠻冒犯香港既政策
擺明係一直妒忌香港強大既維尼主使
只係冇人敢屌維尼

你去睇睇08年
係歴史高位
中國人>香港人

係射走左好撚多

曾蔭權年代,有高官問責,有誓死捍護香港主權
個人最大缺點真係公器私用
我個人比呢個特首80/100分

樓市gogogo
經濟gogogo
有樓既開心到合唔到埋口
做sales既 輕輕鬆鬆789萬

支共不嬲同泛民左膠扯貓尾，問題永遠㦸左係呢到

佢將香港推到資本主義嘅頂端

佢眼中支那人係香港搵錢嘅工具，講真佢可能真係無諗過中港融合，佢眼中支那同香港越唔同香港先最多水 cap

或者講個世界無諗過原來資本主義推到最盡都一樣會有問題

689唔單止冇堵塞漏洞
反而係放香港人暗劍
幫支共殖民攞功等上位

曾蔭權應該係咁多任特首裡面唯一崇英

所以就要坐監

起錨超錯

用2020年角度睇佢，根本唔公平
佢有性格缺憾，但起碼冇反社會人格先
不過我始終覺得佢係唯一一個企係香港人依邊既特首

2012年2月9日
行政長官曾蔭權接受電台訪問時表示，釋法和修改基本法都是大動作，目前應該先以行政措施解決雙非孕婦問題。

曾蔭權又指出，近期出現多宗中港矛盾事件，是由於兩地文化差異所致。他表示，香港是包容和開放的社會，只要香港人對自己有信心，相信這套價值觀不會被部分內地人影響，反而可以感染他們。

一單新聞已經睇到個分別

好掛住佢
同黃仁龍一齊守住香港

唔係真普選既一人派一百萬都冇用

其實邊個都一樣，只係傀儡
689唔係遇著小學帝毛左路線，一樣可以好正常
689手段先最高超
佢放雙非黎果下，可以一面奶共一面呃晒七百萬港豬
689絕對係政治家，只可惜唔係效忠香港
以佢既才華，如果唔係維尼條牛屎佬係背後
佢今時今日仲可紳士呃人

【曾蔭權罪成】（附全文）黃仁龍撰10頁求情信 讚曾堅定支持法治 真正「香港仔」 (20:34)

黃仁龍在長達10頁、29段的求情信表示，自己擔任律政司司長七年期間，多次向曾蔭權提交法律意見，曾蔭權都會延續港督傳統，尊重法律意見。「他有時候會跟我爭論，測試我給予意見的基礎，但他從來沒有背離這些意見。這是作為香港特別行政區領袖的卓越特質。」「Donald經常對我說，他過往共事過的總督，無論如何頑固，都會遵從律政司的法律意見，特區行政長官也應如此，這是至為重要的。」

黃仁龍表示，雖然不時有司法覆核及基本人權爭議，曾蔭權認同政府有責任確保這些權利，並接納他的意見，政府行事要符合程序公平。他說，曾蔭權真誠相信司法獨立，時常向他強調，本港司法機構是香港驕傲和成功基石。

黃仁龍在信中回憶曾蔭權處理2011年剛果案及2010年通過政改方案，佐證曾蔭權維護法治方面貢獻，有勇氣堅守信念，在關鍵時候，扮演一國兩制下橋樑角色。

黃仁龍表示，剛果案政府連續在原訟庭及上訴法庭敗訴，由於牽涉中國、非洲利益，中國外交部相當關注，而坊間有意見認為在終審庭上訴前解釋《基本法》，但可能破壞司法獨立。黃仁龍基於保密原則未透露具體的法律意見是什麼，但表示曾蔭權肯定地接納他的意見，不採取可能破壞法治的「非司法手段」（extra-judicial measure）。

他又表示，由於曾蔭權參與及從中排解，中央政府最終相信本港政府及終審法院，將案件留待終審法院處理，最終政府在終審法院以3：2勝訴，並根據《基本法》158條由本港法院提出釋法申請，化解一場嚴重憲制危機。黃仁龍憶述，曾蔭權期間面對極大壓力，討論案件前後不時面對胃酸倒流煎熬。

在2010年政改方案時，政府方案在立法會仍未夠票通過，當時時間無多。黃仁龍說，在關鍵時刻，曾蔭權作出及時且困難決定，採納民主黨政改方案。

黃仁龍形容，這決定對曾蔭權相當艱難，並透露曾蔭權克服某些內部阻力，及可能犧牲中央政府對他的信任。「作為知情者，我知道這決定不是一個政治操作，而是無私地確保香港長遠利益，及平穩過度邁向普選。」

政圈盛傳，在梁愛詩向中央遞交民主黨方案前後，曾蔭權及唐英年過程中曾向民主黨作出「雙辭職」保證，即若中央不接納，便雙雙辭職，最終令中央接納民主黨胡志偉方案。

前政務司司長唐英年早前在審訊中作證時表示，2010年5月政改表決前一個月，曾經多次往深圳與「高級中方官員」會面。翻查資料，時間與民主黨向中央提出超級區議會「一人兩票」方案時間頗為接近。民主黨前主席劉慧卿曾在2015年《明報月刊》回顧2010年政改，提及「民主黨於五月二十四日向北京提出胡志偉建議的方案（按：即一人兩票方案）」

劉慧卿當時指出，時任行政長官的曾蔭權卻在同年6月7日宣布不接納民主黨的修訂，「同日下午，時任人大副秘書長的喬曉陽亦在北京會見記者，指民主黨方案違反《基本法》」，但一個星期後的6月14日，扮演民主黨與中央中間人的前律政司司長梁愛詩表示，民主黨的方案沒有問題，中央及港府其後亦向方案開綠燈。

依條友公器私用出哂名, 俾人告真係抵撚死
連登仲間唔時就有post吹奏佢, 佢只係無其他幾隻特狗咁撚廢, 係舊無咁臭嘅屎咋

例子:
1. 財政司司長用箋寫信去醫委會要求修例，想等佢英國讀醫個低智仔返香港唔駛考試就可以執業
2. 個新抱重考醫科專業考試前一日請個的考官食飯，跟住就順利pass

仲有, 佢打甩咗條公職人員行為失當, 係因為終院裁定高院出錯
正常做法係發還重審, 只係因為佢已經坐哂監, 重審都無意思, 唔代表佢無犯法
依一刻佢法理上係無辜, 但如果當日能夠發還重審, 隨時都係判佢有罪

曾蔭權時期嘅樓價問題咪又關林鄭事
07年到12年樓價升幅最嚴重嘅時期，林鄭就係嗰時發展局局長

咪打攪佢老人家啦

係一堆裡面揀，唯有揀佢！

依一刻佢法理上係無辜, 但如果當日能夠發還重審, 隨時都係判佢有罪

香港行無罪推定
咩隨時有罪

林鄭民意開始升
我地就黎輸！

「代表香港人」發表對64嘅意見

根本唔怪得佢
支共對香港一直虎視眈眈
存心殖民
十三億人人恨高攀香港身份證
維尼大石壓落黎干預
香港土地係永遠滿足呢個胃口

咪話佢法理上無罪囉屌
唔明自己睇多次啦

黑警依家濫暴但無人告
咁佢地係咪無犯罪呀聰明?

所以咪姐係無罪
你句隨時有罪 人人都擺得上身

雙非 跨境學童
法庭搞事 再加 阿爺壓落黎可以點，加上SARS之後經濟真係差
自由行的確係一個解決方案，只係之後D垃圾689 777亂黎JA

好多人都講權權好好, 事實上權權都幫香港頂左好多, 但其實要宏觀啲去睇, 權權上任係江澤民,胡錦濤, 溫家寶果期, 佢地方針都係韜光養晦, 溫水煮蛙 150個, 普教中呢啲政策果時冇人反, 大家學多樣外語冇壞

維尼上任後改變方針 佢自己都改左行帝制, 即使權權2017年上任, 其實佢都係另一個777

起碼佢夠膽係大球場 支持返香港人

柒婆 要三萬精兵 封左個球場 加封埋條街先夠膽

我句隨時有罪, 係建基於「如果當日能夠發還重審」依個假設
並唔係人人都擺得上身

同埋我一開頭已經講佢法理上係無罪
啱啱都已經強調多咗一次
你唔駛成部錄音機咁係咁重覆話佢無罪
我只係想帶出, 佢件案係因為高院出錯, 導致最尾個審訊完成唔到

150 雙非
老野年代有冇？

有冇諗過，點解當年所謂救屎三鴿俠兩隻坐過，一隻咁自負上晒岸都仲要幫共狗抬橋呢？？？

仲有，記住一簽多痕開始攪到港深合體鬼多過人，通街黑工黑雞藍屍，乃貪曾2襟兄弟放水成事囉！！！

但你只係拎權權 同老董比就已經知道唔同，如果佢2017上任香港可能2019的事就唔會發生，但2020就中肺炎D人死鳩晒

所以我咪講無罪推定
冇審 你用5050來睇佢
未審時係100%無罪
唔係咩隨時有罪

咪又係中共傀儡，佢任內雙普通去左邊

雙普選

曾蔭權相比起其他3個特首黎講破壞力低好多，所以憎佢既人冇咁多姐
個樓市升得咁癲除左曾蔭權唔肯起多啲公營房屋同搵地起樓之外，低息環境亦係重要因素，果陣個個國家都係咁印銀紙貶值，全世界大城市大部份樓市都升到痴線，香港又唔敢將港元同美金脫勾，所以先搞成咁，又唔可以全部怪哂曾蔭權既

08年捐鳩咗香港100億去幫四川大地震

時勢造英雄, 最適合形容權權
05年上任, 岩岩過左沙士, 情況有啲似08奧巴馬上任, 經濟最差果時上任
其實當時只要做到合格(50%), 人人有工開, 民望就自然火箭咁上升,
胡溫方針其實都係馬照跑舞照跳
實情係當年中國國力未算好勁
就好似點解沙士冇傳去歐美, 只係大陸台灣香港淪陷
原來係當年全球仲未一體化, 而且大陸仲未好有錢冇錢搭飛機
但今時唔同往日, 沿海地區是旦捉個出黎去歐美日本多過去香港

維尼上台之前好似係主管港澳事務

有冇諗過，點解當年所謂救屎三劍俠兩隻坐過，一隻咁自負上晒岸都仲要幫共狗抬橋呢？？？

仲有，記住一簽多痕開始攪到港深合體鬼多過人，通街黑工黑雞藍屍，乃貪曾2襟兄弟放水成事囉！！！

最想知專才優才係邊個搞出黎

08年 高登仔：我係中國人

當年有個中學妹叫人咪撚捐
比全港圍屌

CY夠係男人啦

陳馮富珍都係女人

咁送中都係維尼指使既

個陣有湖撚塗同中國影帝溫家寶加持
支那形象好過依家

未審時係100%無罪依句啱
但我講嘅係若然重審嘅話, 佢隨時被判有罪
基本上所有人上court都隨時被判有罪, 依句說話同無罪推定係無抵觸
兩個情況嚟, 一個係未審, 一個係審後

如果你咁都唔明我放棄算

個陣最多人罵官商勾結、地產霸權
今日呢兩個問題已經唔係最迫切問題

咁正嘅港蛙桑拿，先至係最毒囉！！！

689真係政治家
搞分化
搞幫港出聲
處理佔中
佢做得狠但係有效
佢仲有班死忠支持者
林奠太弱雞
藍絲都撐唔落

2020年睇權權, 比較689, 777其實好唔公平
大陸既方針都變左好多

有時都唔明點解北京咁想攪死香港, 繼續用香港黎洗錢做白手套唔好咩?
大家有錢齊齊搵, 自然民怨唔會咁嚴重
權權年代樓價租金一樣咁高, 劏房周街都係, 但你有幾何見人上街反政府?
幾時有港獨? 幾時罵過黑警?

多謝維尼. 香港再返唔到過去, 東方之珠成為絕響

BTW , 一切都係時勢
小布殊上任後一直都想攪9中國, 類似今日侵侵
但撞正911, 美國將戰線轉左去伊拉克
一打就八年
江派, 胡溫好聰明
就用果八年時間養兵, 儲錢
成就到2010年後既「暴發户」
08年奧運, 真係將「中國人」身份推到高峰
當年, 邊個咁得閒上街攪港獨
其實管香港好容易, 就係好似權權咁咩都唔做
自由主義, 放任社會, 社會有錢, 庫房自然肥
香港人有工返, 罪案率自然低 (黑警果啲亞洲最安全留返去打飛機啦)
政府肥啦, 得閒就派下錢, 退下稅
其實年年財政預算案都係冇咩變化
權權05年上任, 去到12年年頭被踢爆涉貪
其實果七年係香港最美好既七年
權權踢走董建華既頹廢
任內帶領香港走出沙士陰影 (果時失業率7%, 我好希望今年玩到10%)
重新 BUILD UP香港成為國際大都會, 購物天堂
made in hk 果期係好流行

一直都唔明點解維尼要攪串個PARTY?
好啦, 而家攪到咁, 你開心啦?
香港, 已經唔再係香港

討論下姐
要有討論先可以反思

btw 佢講過文化大革命係極端民粹

佢唔適合做特首
佢97年同任志剛打經濟仗打到美國都要取經
真係痴線

但我講嘅係若然重審嘅話, 佢隨時被判有罪

依句咪就係無啦啦標籤佢
無罪推定就係咁出來 防止比人人格謀殺

咁撚cheap垃圾比垃圾cls

未撚見過自己係党員都唔敢認嘅政治家囉！！！

你明顯支那狗DNA：

三國演義當歷史，
華媒鳩吹永必真！

上面有啲資料錯左, 權權係行胡溫路線, 因為江派03年就落台

好掛住權權, 好掛住以前既香港
權權係真真正正既獅子山下精神
中七華仁畢業, 板間房出身
畢業後做藥廠SALES再進修考EO
一步一步咁攀上人手既高峰
同華富村出身既黃仁龍一樣

以前既香港真係好好, 最起碼你返大陸同D小姐講, 我係香港黎既
佢真係即刻幫你含, 想嫁過黎香港
你而家? 同人講 i am from hk? 哈哈

真係好想攬炒, 重新洗過牌

曾蔭權係最成功嘅特首
因為溫水煮港豬

咁唐唐推老婆出來頂又真係幾柒既

咩事?
真係諗唔到點反駁你原來講句金融風暴場仗打得靚，美國都要睇下個時曾任係點樣玩都係支那狗DNA

有比政改你

諗返 係cy 都幾好

又一次實證支文可以幾撚神奇靈活了！！！

原來《取經》咁解，又學到野！！

我當時都係中學生
睇到個男人咁樣推自己老婆出來
都唔想佢代表香港啦

咁多隻爛橙入面佢唔係最爛架啦

父哥又上熱門

連仔鐘意我

國家副主席其中一項職權就係負責港澳事務
當時呢個職位，唔係而家咁連總理都被維尼架空權力
胡温個陣，港澳事務交權晒比副主席(即係小學帝)
胡温自己懶理
維尼做左副主席，曾蔭權先忽然好似撞晒邪咁
怠政，兼縱容雙非衝關
擺明係維尼發功
只係冇人敢屌維尼
如果鄧小平尚在，維尼個蝗儲試一早肥佬

起錨，超錯..... 定你同大把扮民，阻膠，大愛支，半桶水，終鏟，學棍同薯豬一樣，"起機"當左起機？？

如果搵咁多個嚟比
係曾蔭權係最好嘅
但如果搵其他國家嘅元首嚟比較
其實香港呢啲真係唔係為人民
曾蔭權上任10年對樓市乜都冇做過
咁如果佢同林鄭月娥
咁梗係曾蔭權好啦

支那一直都冇當香港係自己人
唔會養得熟
佢地係基本法講既五十年不變
意思係接管香港五十年之後就會正式取代香港
2047年既香港依然會叫香港
但係已經冇晒香港人

睇返歷史
支那係97前已經係香港設立機構搵人做線眼
以便監察香港人
然後再慢慢滲透支那人、支那文化入去
最後摧毀呢個地方
當年支那係國民黨手上接管上海都係用呢招
最後遠東金融中心既企業變晒國企之後收晒皮
做生意既商人跳樓死
香港依家就係行緊上海條老路

維尼後生個陣，好妒忌當時強大繁榮既香港
所以佢好想搞死香港去發泄

老屎忽：一代不如一代

權權真係正宗香港仔
出身差
靠自己既本事上位
佢貪小便宜既特徵都好香港人

其實佢頂左好多野嫁啦
不過唔起公屋，房屋政策係佢上任做得最唔好既一part
害死好多人

唐唐去幼稚園問校長佢地小朋友升大學率有幾多
咁撚蠢
邊個會揀佢

港獨之父
點會浪得虛名

當年既高鐵係一地雨檢

識擦鞋識枱底為埋推做耶撚都係本事黎嘅！！

上手比人反完85000到佢上任
又推85000 會怪怪地

呢個應該係開頭689 篤唐唐潛建時.
之後689俾人踢返爆佢都有僭建. 好似個%唔係咁.

偶像來
我user name都係向佢至敬

之前有聽講過
曾個陣想搵下地皮起樓
但係俾當時既發展局局長林鄭敷衍
結果十年乜都冇做過
呢件事係真唔真就不得而知喇

點解最淫 得8%
個投票唔係市民投咩？
泛民市民投都咁低？

係
CY食屎狗

佢落台俾律政司時，我一早話佢俾中共政治起訴，佢比林鄭有骨氣d，但以前做開民政署專員，同外界打慣交道，鍾意圍威喂，做高官特首陋習不改，太近太幫商界又貪小便宜，有位俾人入

最高分，啫係最唔瀨共，所以搵罪名做佢

你見個個都叫佢貪曾
就知中共已經成功謀殺咗佢嘅人格
明明同689囤地波嗰啲比真係蚊髀同牛髀
大陸一個村官都已經貪得多過佢
但啲人唔會叫佢哋做貪梁貪陳
叫廢曾都好過叫貪曾啦

唔好問我貪呢啲小便宜係咪貪
你將廢曾換轉做689777
你睇下會唔會立案調查先

四舊屎入面，佢係比較唔臭嘅一舊

無需捧佢
係支那發展蓬勃期做得香港特首嘅唔會做得啲好嘢 因為做嘢嘅方向唔會逆支共意
唯一唔同就係做多做少
曾蔭權只係考慮本地(某啲)商家嘅因素多過其他特首

嗰時江朱,胡溫時期. 識得悶聲發大財. 識得休養生息.
一到維尼上場. 先係支那內鬥. 抄呢個家抄嗰個家. 而家仲挑晒全世界機
煲呔我一直都唔覺得佢可以話到乜事. 全部都係支那指使. 只係嗰時冇而家咁做到出晒面.

做二世祖咪好
689做到個女都黐咗線
之後仲搵埋全家拍片暗串689

呢個帖明明顯洗地post，似乎有春江鴨收到共狗成條水轉緊莊，恥蝗帝可能真係坐唔穩！！！

文革年代成長嘅嗰一代都戇鳩嘅
我諗有得同呢個年代匹敵嘅係90後00後嘅冇腦小粉紅

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

江朱胡溫都係行鄧小平休養生息既路線
維尼似毛澤東
戀棧權力 逆我者亡 唯我獨尊
但係佢冇毛既地位
注定玩撚完

唔撚柒起公屋居屋，呢個已經係死罪

齊昕好慘
有個咁既老豆老母
其實佢本身個樣都唔差架

淨係無限推高樓價一項都夠佢死十次啦

老豆老母都係文革餘孽
真係好撚難頂
又藍又蠢
被佢地治國真係玩撚完

不推文

你果句阿爺壓落黎可以點放係邊個特首都得啦仲有，爺你老母，同支那好撚熟呀？

絕對可以推曾蔭權出黎,
讚佢係歷任最 "清廉" 既一個特首

以事論事講事實.

見到個 加 字無?

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

邊撚到簡左
又冇票投

我投最淫呀

你除咗講輸仲識乜？

問題係個制度呀！

政圈盛傳，在梁愛詩向中央遞交民主黨方案前後，曾蔭權及唐英年過程中曾向民主黨作出「雙辭職」保證，即若中央不接納，便雙雙辭職，最終令中央接納民主黨胡志偉方案。

而家睇返，咁應該係同煲呔一樣報復，專登爆佢料唔俾佢坐正，因為啲料689都未必攞到咁齊，夾埋傳媒做場大龍鳳就民意逆轉

心諗呢個仆街中共，點解順民意揀689，但又唔順民意揀曾俊華，開頭以為淨係煲呔一個辭職威脅中共，原來唐英年都有份

政圈定戲圈？？？

雙非喎
基本法廿二條喎
"罪魁禍首"係莊豐源案喎

呢到講歷史應該收爆負評
當年香港政府驚太多大陸人黎生仔,告上終院
人大打晒開口牌可以釋法唔俾雙非有身份證
但最後香港終院根據22條判左雙非有居港權
呢個先係故事既開始
之後政治冷感既香港人終於係10年左右發現雙非問題幾嚴重
當時曾蔭權諗左陣 拖到都差唔多要走 決定將呢個"政績"(限奶,禁雙非)留俾下任 但已經太遲

推高樓價係五六七十後得益
之後大陸熱錢湧晒嚟香港樓市
大部分八十後
絕大部分九十後都係食晒屎

班老鬼根本係夾埋支那人黎食自己社會既下一代

莊豐源
cepa
都唔關佢事